正式宣布澳門先係全球最先進國度

已經派緊基本收入
仲行得前過北歐

有咩

每年9000
計番每日24.5夠食一餐，人每日食一餐都唔會死
已有基本收入

嗯

有慾警罪

冇非禮罪